阿什利·布朗(Ashley Brown)是猶他大學(University of Utah)娛樂藝術與工程專業的助理教授，主要研究性與遊戲。 玩壞可以塑造行為，但不是你想的那樣|艾琳·布萊克莫爾| 2020年9月28日|大眾科學 
 我認為我們這一代人對科技，對我們賺錢的不同方式，對職業意味著什麼，對身份意味著什麼，對性意味著什麼，都非常好奇。 你會如何用一個詞來形容千禧一代? Candice Bradley | 2020年7月21日| Z之後的一切 
 每個人都有權接受自己的性取向、性別和性取向。 印度社會看不到的彩虹旗! 2020年7月2日|沒有直人新聞 
 這群人經常提出，既然美國已經實現了平等，性取向和性別認同不應受到特別保護。 美國最高法院關於工作場所偏見的裁決讓LGBTQ權利和宗教自由走上了碰撞的道路 
 如果你的孩子因為他們的身份而面臨嚴重的困難，專門的諮詢師會幫助那些因為他們不被接受的性別和性取向而掙扎的人。 如果我的孩子是非二元性別，我該怎麼辦? 2020年4月3日|沒有直新聞 
 普林斯頓大學的Margot Canaday寫的是性與美國政治。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 他是一名64歲的馴獸師，每兩週要往返6個小時，向她屈服，探索自己的性取向。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 長期以來，女性的性行為一直困擾著研究人員，也未能得到大眾的理解。 2014年是科學發現女性高潮的一年嗎? Samantha Allen | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 如果健康的性行為是年輕人用來處理他們遇到的每條性信息的框架呢? 反對我們青年過度性化的戰鬥口號|Darryl Roberts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 他在寫《麥克白夫人》的時候結了婚，有了外遇，這部歌劇充滿了性感。 《當斯大林遇見麥克白夫人》|Brian Moynahan | 2014年11月9日|每日野獸 
 甚至在兒童時期，性行為也經常引起持久的想象性行為。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 在某些家庭中，性的早期覺醒是非常頻繁的。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 但同樣錯誤的是相反的觀點，認為性的早期覺醒是特殊稟賦的標誌。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 出於這些原因，我們必須警惕這樣的誤解，即性的早期覺醒本身就是病態的。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 然而，在我們繼續談論Cryptogams的性取向之前，我們可能要花幾句話來談談開花植物的性取向。 英國植物學制造者; 在世植物學家的傳記合集|各種各樣